<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Rincón de Antonio</title><link>https://akanom11.github.io/</link><description>Recent content on Rincón de Antonio</description><generator>Hugo -- 0.152.2</generator><language>es-es</language><lastBuildDate>Tue, 13 Jan 2026 00:16:21 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://akanom11.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>AnoNuevo_VidaNueva</title><link>https://akanom11.github.io/posts/pensamientos/anonuevo_vidanueva/</link><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 00:16:21 +0100</pubDate><guid>https://akanom11.github.io/posts/pensamientos/anonuevo_vidanueva/</guid><description>&lt;h1 id="propósitos-de-año-nuevo"&gt;Propósitos de Año Nuevo&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Año nuevo, vida nueva; ese es el dicho que año tras año he ido escuchando.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Con el año nuevo, mucha gente quiere cambiar de vida y, con ello, propósitos exagerados y muchas veces cambios de vida radicales, que en la práctica son inviables.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;¿Por qué requiere una persona un nuevo año para dejar de fumar? ¿O para empezar a hacer deporte? ¿O prepararse un maratón? Entre muchísimas otras cosas. ¿No debería ser algo intrínseco y personal de cada uno? Muchas veces es el empujón de ánimos que puede necesitar alguien, pero muchas otras veces es un intento más de algo que llevas tiempo persiguiendo y nunca se ha logrado.&lt;/p&gt;</description></item><item><title>Post Inicial</title><link>https://akanom11.github.io/posts/post-inicial/</link><pubDate>Sun, 11 Jan 2026 23:17:58 +0100</pubDate><guid>https://akanom11.github.io/posts/post-inicial/</guid><description>&lt;p&gt;Este será mi proyecto personal: un espacio donde escribiré acerca de temas que me gusten y donde pueda expresar mi opinión. Hablaré sobre libros, películas, videojuegos, informática, filosofía y religión, entre otros.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;No pretendo que sea algo conocido, pero tampoco quiero esconderlo de nadie.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Si estás leyendo esto espero que encuentres algo de tu agrado!&lt;/p&gt;</description></item><item><title>Acerca de mí</title><link>https://akanom11.github.io/about/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://akanom11.github.io/about/</guid><description>&lt;p&gt;Soy Antonio, sysadmin/DevOps apasionado por la tecnología, la lectura, los videojuegos y el deporte.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Aquí escribo sobre lo que me interesa para mi mismo, sin pretensiones.&lt;/p&gt;</description></item></channel></rss>